元朗freelance私人健身教練

係元朗freelance私人健身教練，增肌減脂，提升運動表現，修身，短期可以大幅度身體變化，會盡全力幫客戶達到理想的目標。本教練有參賽經驗和拿個獎項。有意私聊或者留言。地點一定要係元朗。